有冇新股討論區?

見隔離1632升到咁，真心想對抽新股識多啲野
最早入過2113，宜家蝕到入肉蟹左喺到 ...之後手痕抽過3320，以為重磅冇得輸，見掛牌低開就放左
宜家有兩隻IPO..8062同1357..美圖睇名應該係垃圾股..不過見宜家市道好似中意炒垃圾股 不過$9.6好似有啲貴
各位巴絲又點睇呢

08352 成安控股 2016/12/16 HKD 0.400 2016/12/08 2016/12/15或之前 2016/12/15或之前
08062 俊盟國際 2016/12/15 HKD 0.600 2016/12/09 2016/12/14或之前 2016/12/14或之前
01357 美圖公司 2016/12/15 HKD 9.600 2016/12/08 2016/12/14或之前 2016/12/14或之前
08342 飛思達科技 2016/12/15 HKD 0.840 2016/12/07 2016/12/14或之前 2016/12/14或之前
08039 KNK HOLDINGS 2016/12/12 HKD 0.325 -- 2016/12/09或之前 2016/12/09或之前
01617 南方通信 2016/12/12 HKD 1.100 2016/12/05 2016/12/09或之前 2016/12/09或之前
08308 古兜控股 2016/12/09 HKD 0.880 2016/12/05 2016/12/08或之前 2016/12/08或之前
06066 中信建投証券 2016/12/09 HKD 7.260 2016/12/02 2016/12/08或之前 2016/12/08或之前
08411 K W NELSON GP 2016/12/08 HKD 0.200 -- 2016/12/07或之前 2016/12/07或之前
01581 進昇集團控股 2016/12/08 HKD 0.600 2016/12/02 2016/12/07或之前 2016/12/07或之前

進昇集團控股

有咩好

唔好抽，淨買

我係高登有分享過半新股玩法，你可以係高登search 我個名，搵番個post

另外我會得閒分析下D半新股

係咪要睇掛牌反應

呢隻

偽進昇
$100

《經濟通通訊社６日專訊》內地修圖軟件「美圖秀秀」開發商美圖公司（０１３５７）昨日（５日）首日公開招股，市場消息指，統計６間券商數字，共為其借出約６０４０萬元孖展額，未足額。
未足額有冇咩含意

個開價由個莊話事，太唔公平

公開發售唔足額，預計未賣到曬D股票

1629 做乜鳩升咁多

乜垃圾都炒一餐
美圖會唔會又fat fat?

《經濟通通訊社７日專訊》香港電子支付終端方案供應商俊盟國際控股（０８０６２）第二日招股，市場消息指，４間券商累計借出６﹒７億元孖展額，暫錄得超額認購約９２倍。
該股將於創業板上市，共發行１﹒２億股股份，每股發售價介乎０﹒４元至０﹒６元，每手５０００股，每手入場費３０３０﹒２３元，下周四（１５日）上市。

留名

已申請

美圖好像對上六年蝕好撚多錢